GameStop事件 就算唔係攞命搏 賭身家 都好犀利

許多聲音視今次事件為平民對華爾街巨鱷的反擊，或報復。一封由 Redditor "ssauronn" 向 Melvin Capital 及其他華爾街人士撰寫的公開信，就事件追溯到 2008 年的金融海嘯，稱當時他才十幾歲，卻「清楚記得華爾街那些人的魯莽行為，對我和我身邊的人的生命，構成巨大影響。」他批評 Melvin Captital 靠剝削、操縱市場和媒體獲利，在 2008 年明明應該為他們帶來如此多苦難負責，最終卻不用受懲罰。他表示，數天前已將自己的積蓄買進 GameStop，就連房租也用信用卡來付，只為懲罰 Melvin Capital，「我會盡可能讓你們痛苦」。

另一封Reddit網民宣稱要寄給華爾街機構的散戶公開信中，作者表示，無論GameStop股價如何下跌，他「永遠不會」賣出手上持有的GameStop股票。

「當你的銀行帳戶餘額多年來一直只有約1000美元水平的時候，假若我只剩下100美元或10美元，對我來說又有何分別？你知道我有多窮嗎？」